（何已完）一名男病人確診感染，患者住在良田村

消息指屯門醫院一名男病人確診
11.02.2020 14:14
消息指，屯門醫院一名男病人確診感染新型冠狀病毒。患者住在良田村，昨日入院，今日確診，他同住的太太和母親無病徵。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

屯門牛請小心

何君堯博士，JP，香港新界屯門良田村人，祖籍廣東博羅楊村鎮井水龍村

全部都係針對藍絲地頭，收左美國錢？

患者有老母同住
可惜唔係何已完

Wars應該改名做愛支病

支那人？

愛支病又愛滋藥醫

車公

元朗經歷動盪一夜後，新界西區人人自危，而立法會議員何君堯位於屯門良田村父母的墓地被拆毀後，今晚良田村疑有多名白衣人留守，一名黑衣男子疑在村內出沒，有指他欲視察情況，遭到三名白衣人尾隨追逐，他們在行人過路處追逐時，黑衣男被拉倒，及被拖行往村口方向。網上照片可見，警方接報到場調查。其後有自稱事主朋友的網民指，事主現時安全，其上傳的照片中，一名身穿黑衣男子受傷。

2019-07-23

藍絲成日去大陸食海底撈

推